大波man個女被接放學

搵你條撚樣？
你同尻達打左先吠啦

圖都無張又斷指甲丫

黑社會個女比人攪，要出黎譴責？

中出即飛

做戲

見岑子杰比人打又想作野中和

無人知

同學唔同你個女玩咋

仲夠膽出聲
即係咩事都無

嘩講到黑社會好有人情同道義咁
細路都俾黑社會斬到開曬花唔見你講

你去死啦！打人打得咁開心！
唔使還？

推

咁人哋啲細路呢

搵黑警保護個女囉

呢個真，自己個女俾人搞唔會咁冷靜同細反應仲要係大波man

呢條撚樣講野都做野無句真

大波man個女有冇大波man咁大波？

之前唔係就快死
咁快又出返黎

黑警保護黑社會
make sense in Hong Kong 2019

有無比人強姦呀？ 無呀ma
咁嘈咩鳩呀？

佢個女係咪比阿sir食過？

聽講d阿sir好鐘意搞小朋友

(回帶) 香港有警員涉強姦被停職期間又涉強姦14歲女童被捕

我都係咁諗

佢唔係就死咩

721呢？佢都打可憐牌，無眼睇

蛇頭好少會出手

抵死 陳同學夠係小朋友

係咁做一早有人會講啦洗唔洗等佢自拍完先知

黑吃黑

大波man吹波波，信佢先奇

佢同黃洋達打左未

係咪得罪左黑社會呀

黑吃黑 完。
元朗單野無差別打人 你估唔洗還呀?

但早過岑子杰

當我冇講過

你元朗打人又唔見你咁講

出返黎啦

抵啦冚家剷

其實會唔會係佢自己得罪左人

都可以出定片先，咁話唔定佢係幕後黑手。

使唔使搵黑警照顧下個女

好心啦，死過返生就積返啲陰德。

明白嘅
就係知屋企人係你死穴先搞你
打你只會肉痛 好多人想你心痛內疚

利申: 純分析 絕不鼓吹暴力

凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！

假撚到呢

黑社會叫人和平係咪傻撚咗
而家邊個撩人先

傻狗找咗黃洋達條數再講啦仆街

圖都冇張，佢話佢自己姦咗個大女都得啦

圖都冇張

佢夠自己約尻達

人地岩岩通完波仔
手足即刻打爆佢個波

條撚樣唔係入廠就死咩

基本

扮可憐無用
We will not forgive and forget

只會搞個女 因為佢都係咁搞人地個女

丁蟹咁,黑社會有義氣架做賊無壞架

做人有啲良知好喎
第一句就講良知
我頂唔撚順

無關痛癢嘅廢柴，你唔出post冇人知佢存在，推20號，民陣遊行好過

驚咪唔好落街囉
落街就預左有呢啲風險

報警囉

係咪裸體浮屍自殺?

共狗真係弱智

721關條撚樣事

無傷無痛

仲話要邀請人上台隻抽
找咗黃洋達果條數先啦

塊面歪撚晒

條友想搶fo博出位

條仆街大波MAN話好搞佢個女
唔好獅鳥
咪即係驚囉
話咩呢D唔係真漢子
漢你老母, 你成班200百幾人拿架生打手無寸鐵市民就真係唔係真漢子啦

你驚呀嘛, 咪應該做你驚的野囉
洗咩同你D小人講道義呀
佢個女有陌生朋友同佢玩咪繼續囉
佢怕神獸咪俾佢見下眾多神獸囉, 愈多隻愈好
咁先係正路

影張相出黎睇下傷成點先啦

係咪要成年人先入得黑社會，
佢個女係咪一出世竟就入左會？

算啦 佢收皮啦

未死？

我覺得佢冇錢洗想問黨CLAIM錢用

抵啦

話唔好姐係驚 做中左 驚就要做啦 敵人無恥就要比敵人更無恥

屌佢話俾人殺左都得架啦

無證據你話我同你伯母搞過都得啦

驚咪唔好出街囉

幾單藍絲係街比人打 但炒唔起 香港市民唔CARE 點解呀? 民調做晒出黎啦 大多數香港人都認同你地被打呀

又係度作野, 圖都冇張
呢D仆街藍自己就打打殺殺, 到人地真係還拖報復就問"你地D民主自由係咁既咩"

藍屍唔死都冇撚用

1:08: "攪d 學生, 算咩男人, 算咩真漢子"

學生人鏈，藍屎咪又係搞

做法正確，傷害升級

由你條冚家鏟講出嚟真係笑大人個口
人地啲仔女唔係人

又話佢就黎死既？
點解死唔去架？

之前有人po過佢個女ig

做對了

邊有
可能自己仆親咋

個女唔係話靚 但法官大人

可能係襲擊完岑子杰嘅人順路姐
下次唔搞人咪唔會行錯路囉

分分鐘細個過佢個女？

屌你老母 721 影晒你大頭都無打人

應該老作 警都無報

禍必及家人呀
係咪好撚驚呢

以為佢死咗

驚就唔好出街

港人講地無新聞所以要搵野出？

9up搏出名
想學劉sir唔該剷光頭先

#A28 石房友兒石穎希，現就讀於禮賢會彭學高紀念中學.早前，我地手足為牠上了一堂環保教育堂-身心廚餘偱環利用，讓她身上充滿大自然既味道！
From TG

片都無條
信鳩你啦

有無大女比人淋既相睇下？

大女

D 小朋友比人打爆頭、槍射心口、性暴力
又唔見你個時出聲話唔好搞小朋友？

咪一次過報係你個囡身上囉
益左你啦

收咗錢 自編自導自演 扮可憐 博同情

藍絲成日咁講

我琴日係岑子杰出事之前已見過人share佢段片，可能係真。